Twitter Hires Chinese CCP-Linked AI Expert

Twitter Hires Chinese CCP-Linked AI Expert Who Wanted to Hide ‘Secret’ Weapons Contracts

The news comes as Twitter begins to alter President Trump’s Twitter feed to suit narratives that are likely to impede his re-election.

Dr. Fei-Fei has been described as one of “the Google scientists who led the company’s efforts to build its China AI operations” and during her tenure at the digital media giant, the company began “cooperating with a leading artificial intelligence (AI) research body at Tsinghua University, a prestigious Chinese academic institution that also conducts AI research for the Chinese military.”

Now, she’s at Twitter.

According to Radio Free Asia, Dr. Fei-Fei was a guest at two China Overseas Talent Exchange Conferences. One in Guangzhou in 2017, and the other in Beijing in 2018. The conferences were hosted by the European and American Alumni Associated with the backing of the Chinese Communist Party’s United Work Front Department (UWFD).

The UFWD works to “co-opt and neutralize sources of potential opposition to the policies and authority of its ruling Chinese Communist Party,” with its primary focus being “the management of potential opposition groups inside China, but it also has an important foreign influence mission,” according to a report by the U.S.-China Economic and Security Review Commission.

Twitter probably can't hear you over the sound of their stacks of RMB.

Let’s sign whitehouse petition to investigate

Call for a thorough investigation on Twitter's violation of freedom of speech